閲兵都有水抽

08:00】國家主席習近平早上將到八鄉石崗軍營，檢閱駐港解放軍部隊，傳媒和嘉賓進入軍營後，需待安檢才能入場參閱兵儀式。駐港部隊方面要求傳媒不要帶三星Note 7手機、火機和香煙進入閱兵範圍。

只可以用華為

軍隊都怕爆炸？

華強北部iPhone8 得唔得先

認真想問一句， 班柒頭知唔知Note 7 係乜樣

佢哋自己咪note 7